中學生涯未試過有女同學幫做功課是否人生遺憾？

讀男校既點算？

應該幫女同學做功課啦呀嘛

中學果時真係有女同學係會幫我寫手冊同做功課，我真係諗唔明

有男同學

渣，我就試過搵靚女做。
不過佢手字太靚最後俾miss發現左

真係？
巴打一定好靚仔

女同學佢有冇安慰你

請睇我另一個post

唔肯再幫我做，最後變左同我做

青真是好多人生遺憾

諗返轉頭 其實諗唔明點解會幫

每個人都有遺憾

靚仔大隻有肌肉

甘未離撚左你個標題囉

屌你老尾你啲post全部都係女

家政揾女同學做 A埋

中學未試過小學試過算唔算

我本手冊基本上無自己字

小多士

遺憾